亞瑟王傳說問題

有冇人睇過亞瑟王傳說？我想問高文嗰家唔係同亞瑟王有仇嫁咩？點解高文佢地會願意加入圓桌騎士？Thanks

慢慢睇

成枱人有八成都有親

我都睇過fate

但我指亞瑟王傳說

感謝，返去慢慢睇

Then had Sir Gawaine such a grace and gift that an holy man had given to him, that every day in the year, from underne [9.00 am] till high noon, his might increased those three hours as much as thrice his strength... And for his sake King Arthur made an ordinance, that all manner of battles for any quarrels that should be done afore King Arthur should begin at underne.

聖者的數字